黑警固然抵屌

但係我地亦都唔應該忘記五大訴求架
無左呢五大訴求
被捕嘅手足就更唔機會重見天日
清算黑警固然重要，但係手足們亦非常重要！

[size=6光復香港，時代革命！！！[/size=6]

推

勿忘手足們嘅付出啊

五大訴求，缺一不可！

推啊